一人一球盡顯身價

bale

小白

小花

巴神

單丸

文蘇

bale點會係呢球
國王盃決賽爆贏巴查嗰球先真係盡顯身價

唔止一球

25巴

一戈

呢條太多人講過
我嗰條歐聯決賽領先嗰球證得post

值得

willian vs barcelona

阿古路絕殺
巴哥追和
依d先顯身價 生命關頭一招定天下

生死

洛賓對曼球窩李

識英雄重英雄。

球迷搵偶像影相？

留名睇謝拉特卡利奧斯

dc

真係盡顯身價

Gotze

一世人一球夠了 世界盃終極功臣

陳韋拿射爆熱刺都冇人講

個前提係你都要有身價先得㗎嘛

唔好講佢之後俾人屌到佢踢後衛添啦